食屎啦 CCTVB

頭先食飯餐廳播CCTVB新聞
話荃灣搜到炸藥，新聞片都冇人提過示威活動
CCTVB係都要加多句：調查方向包括係咪同近日示威活動有關
屌你老母

班人怕唔怕冇人生/冇仔送終